Mini site de commerce en ligne pour aborder les nouveautés de react:

***Rect Hooks (useState, useEffet, )
***React Redux
***React Redux Hooks (useSelector, useDispatch)
***React Context Hooks (useContext)
***React Router

Plus du CSS et BOOTSTRAP